如果香港槍械管制無咁嚴謹既話。。

係咁多種族，咁大壓力既地方下，會唔會隨時發生槍擊案

香港重光！

人口遽減一半！